【22,680粒兩毫】三個月砌左呢幅賽馬

小弟今次用左2萬幾粒兩毫砌完呢幅賽馬

之前唱過$5000 兩毫 拖到喼都爛埋 一下子又用曬

呢幅作品入面既馬，其實係93-96年既馬王《翠河》，而93年係新兩毫設計發行年份，由英女皇頭改成 洋紫荊花。
而賭博交易工具，亦由以前既現金變成依加既電子貨幣。

而我呢幅作品所用既都係洋紫荊花既兩毫。並全部都係洋紫荊花向面，原因係因為（字面係：貳毫 20 年份 TWENTY CENTS）（公面係：香港 洋紫荊 HONG KONG)，希望未來作品去到其他地方，見到作品都知係來自香港。

其實仲有好多其他兩毫既作品（大家中意可以再post上黎），最後如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page
當支持下小弟
ig : gllh_art
fb page : Giraffe leung lok hei

樓主好勁

博乜

好似你老母咁

型撚到

勁

屌

支持本地創作

你講你老母?

由我著短袖 砌到長袖 之後再著褸

好勁 支持

點解ipad 個keyboard 轉黑色要比錢而iphone 唔使

銀仔去邊換

長頸鹿巴
未睇片先正皮

我iphone都要錢喎

銀行

基輔巴
多謝次次咁捧場

你賺咁多d 分d俾佢啦

巴打

好核突。。。

真係用金錢堆砌

係 仲要好重 一塊都差唔25kg

本身唔洗番工咩 如要番工 咪好攰
手作仔最晒精神

全職做緊呢樣 睇下可以走到幾遠

活力先生

定係翠河

lm

翠河

日日咁曬法 啲銀仔又反光 樓主竟左未？

盲

咁搞法會唔會有得同啲銀行合作搞event 之類，横掂佢地啲毫子都係得個擺字

利申： FF

巴打 你係做銀行既話 去建議下

我仲記得你幅樹葉

巴打個gip求唔求得返 記得你拖到gip到爛

都

話樓主作品一般都要被人講老母 兒戲仔惡撚到

屋企有花園？唔係邊有位整？

邊幅咁深刻印象

整得番 自己換左d輪

你第一個post

我仲記得上姐幅梅姐
又係好靚同好有心思

好正 香港需要更多呢d本地創作

多謝巴打
梅姐個幅其實穿插左係呢幅賽馬中間

老豆有個工場地方之類

又係你

好撚正呀，幾時開個畫廊做展覽

又撚有feel 喎

我都等緊

上次梅姐都唔係好耐，咁快搞掂

癡撚線

好有耐性

皮已正

第二次捧遮打杯

做乜撚野

好勁

( Show Blocked User - 岳不群 )

梅姐係穿插左係呢幅之間 其實係呢幅開始先

痴線佬

支持，好正！

Support

勁
好想現場索吓啲硬幣嘅氣味

岳不群你食開邊隻牌子狗糧？

好犀利呀

幫手 永久block #2 條on9啦

博完全封鎖

勁，加油! 香港全職搞藝術真係好難

可唔可以砌佳龍駒？香港史上第一匹4歲三冠王

整完放邊

G持

好正
同埋90年代賽馬嘅相影得特別靚
翠河 原居民果啲

有冇建議

好用心好勁 支持啊

想數人數

由隻牛牛開始知道香港仲有呢種癲佬，支持 期待之後嘅作品

Lm

屌你老母呀

送去馬會

咁你依家放咗喺邊？

有冇咩門路
唔識人又冇聯絡資料

自己STUDIO

香港就係需要樓主呢D藝術家

好威

無論可以走到幾遠，樓主都可以為人生中走過呢段路而自豪

樓主好勁 支持

每次見到樓豬啲作品都覺得好amazing

巴打好有心保留香港舊有歷史文化

之前見過有人用2毫子整個個人像畫出嚟
原來係你

Email去匯豐PR team可能有得合作下

其實唔難

香港既藝術仲未死曬

黑色係點整

你梅艷芳個幅係鋪左先噴
但尼幅係上左色先鋪？

巴打好西利 支持本土藝術

揾唔到匯豐pr team email

唔怪得呢排好似唔見有兩毫子用

btw 好勁

可以咁講 不過梅個幅 砌既時候已經要諗住黎砌 咁噴出黎先見到梅艷芳
梅係分左 受保護既金 同噴完會變黑既金
馬就 一分左黑同金

好靚，好有意思

可唔可以砌隻步步友出嚟

好撚勁

用兩毫而唔用其他毫子係咪有啲咩原因㗎

砌咗幾耐?
陰影位啲黑色2毫點整? 佢本身黑咗?

你係咪第一個將d coins咁樣做處理嘅藝術家？ 可能可以試下砌下d 外國出名野睇下可唔可以打響名堂

Cls

呢個有故事 因為兩毫形狀獨特 係國際貨幣中亦少有
原因係 只有少數層被被英國殖民過地方先有呢種形狀既貨幣
咁點解用兩毫 唔用兩蚊 因為成本低 細粒d 同金色

痴撚線

用兩毫咁多圓角會唔會好難做到你想要既效果

巴打話用呢樣做全職，想知你點解有收入，定依家都仲係燒緊錢

好勁 砌之前使唔使用電腦設計左先 定喺塊板到畫線？

點整到d兩毫有幾種銅色加深層次

推上報等翠河主人認投幅畫！
G持樓主

巴打真係好勁 加油

收撚皮啦。

可唔可以講下暫時邊幅作品比人開價幾多

反而鍾意巴打嘅聖誕老人>樹葉>文字同銀仔
銀仔好簡單分深淺以量砌成，好多玩lego畫嘅玩到爛
文字就商業潛力大啲，物料成本低又放到資訊落去，有得發圍

砌左幾耐？好強既集中力同耐性

好正呀
一定支持本土作品

之前唱過$5000 兩毫 拖到喼都爛埋 一下子又用曬

樓主你係咪計錯數
$5000 已經有25000個兩豪

不過你幅畫好靚 拎去拍賣應該賣到十萬以上

樓主好勁
上次年尾個梅姐睇到人好溫暖
利申梅姐打手

希望樓主嘅作品可以同啲銀行合作，擺吓展

其實樓主係咪住上水

樓主好勁，不過要小心唔好俾金管局搞鳩你，法律上貨幣本身並唔屬於你，亦唔可作其他用途，小心d唔好咁揚
有錯請指正

邊到嚟咁多錢

唔post埋原圖?

要perfect 砌埋係有難度

咁耐以黎 最多可能係樹葉啓德 不過未賣

多謝巴打既建議
我都想了解多d人唔同既睇法

因為之前梅艷芳個幅 又用左8000幾粒

幾錢？

應該好重

之前係9gag個ig story見到巴打幅畫已經覺得好靚
睇埋你ig其他畫覺得你好勁

支持

希望啦

多謝巴打

其實自己都唔打算賣

砌馬好
有錢佬鐘意馬 一定有生意做